Каталог с примерами простых сетевых программ на питоне.

Для того чтобы посмотреть
 справку по запуску, стоит зайти в каталог с приложением и запустить скрипт
    
    python main.py -h

В некоторых каталогах также будут лежать скрипты для тестирования работы
